8月25日荃葵青遊行條路線一帶係工廈物流區, 有危險要小心

利申: 住附近20年
興盛路去到德士古道行人天橋馬頭壩道一帶係工廈物流區，貨車出入多，完全無民居店鋪，如果比狗包抄真係困獸鬥啦，大家check check Google 地圖就知，一定要小心啊

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！